28位港漫超級英雄,組織報仇者聯盟,一定可以拯救宇宙

七曜大總統

神崔怡

神雅莉耶坦

丁奴

寓前帶刀自慰

MS DOGGGYY

崔家英

神連小雅

邵童

具叄

青年馬秦孝

蒯文

寶參謀

翁蘭

江毅

韋龍

韓大人

移動機兵

受侵蝕的習莫愁

幻王

董牲

尾二大佬

雀仔師

曲明荃

詳細介紹

算啦

第28位
又如何

勁

當然

癲夠未

?

無睇名....

真心佩服你毅力
但你畫風可以再改善下

你想要邊款畫風
有冇例子?

呀?

好睇

樓主算唔算新肥良

唔識佢

對袁生好失望 移動奇兵抄襲feel

原創㗎
抄d乜?

晒我數據load你d垃圾圖 屌你老母

屌

唔睇先是損失

貼漏神崔怡

呢嚿都係英雄...

乜料

布丁人

點睇都似矮瓜多啲呀?!

冇諗過
咁睇又幾似

32

好撚得閒
睇哂
師兄加油

又係你呀袁生

hi

都整咗個幾禮拜㗎

又出嚟獻世

我呢

好鍾意曲明荃果種暗黑龐克風
摩牙

見到標題都估到

6張嘢阿婆

冇份

漏咗張登宗
其實得27個人

就要你估到

袁生我係你fans泉黎

原創？

睇呢個網
有d角色係讀者投稿